「有圖」有冇人記得呢條女

好想知去左邊，ig都del左好耐，搵到富商埋單收山？

做緊TELLER 麻?

畀連登搞到del咗ig收咗山啦

麗珊 最近還好嗎？

因咩事 好有興趣知